集氣集氣...黑警死全家又叫糊哪.................

上次>>> 柴灣警宿男警一家三口送院
食唔出...
今次...>>>酒樓出席60人同袍退休宴 防暴警確診 全家有病徵
用定藍色配合喪事...大家集氣！
【本報訊】香港出現首名警務人員確診武漢肺炎。衞生防護中心昨晚公佈，一名居於油塘紀律部隊宿舍的警務人員，昨晚確診新型冠狀病毒，他潛伏期內沒有外遊，據悉駐守北角警署，本月初加入防暴隊服役，18日當天他未有上班，同日出現發燒及咳嗽等病徵，但晚上仍出席一場同袍退休晚宴，同場共有60人參加。跟警員同住的妻子及外母均出現病徵，昨晚送聯合醫院。警方消息稱內部甚為緊張，正全力追查退休晚宴的出席者，以了解有否其他警員出現病徵，甚至要作出隔離。
記者：陳珏明

9 wo😊

唔止警謊緊張
我作為一般小市民都大為緊張
擔心佢惹唔到比其他狗

最怕食詐糊

又邁進一步哪...
再多一名飯敍警出現病徵
【本報訊】48歲高級警員上周四（20日）確診患武漢肺炎，與他一同出席飯局的59位警員均被衞生署列為密切接觸者，須接受檢疫。警方昨日交代檢疫進度，至昨晚僅有30人獲安排入住檢疫中心，包括美孚翠雅山房，撇除三名有病徵需留院治療的警員，其餘26名飯敍集團成員亦去向未明，衞生防護中心主任張竹君稱未清楚安排。
支持黃媒...請click入睇下...